黨鐵貼左份咁嘅野係牆

有無人知係咩黎

唔係禁制令咩?

禁制令？

影低佢, 見到閘口有藍屍捉人跳閘就照住讀

睇下印章上High Court 有冇串錯

抹手紙？